(甜故)性愛啟蒙導師

人到中年 回憶往事
我天生性慾強,細個已偷老竇啲鹹書同4仔睇,幻想大個之後可以盡情扑野.上到中學搏命溝女,希望可以盡快一嘗做愛的快感.
15歲嗰年我終於破處,對方係我女同學叫Tina.溝到佢之後已經想同佢做但佢死都唔肯.後來佢要去澳洲讀書,臨走前幾日攬住我猛咁喊,喊喊吓我錫吓佢打吓笳輪終順利完成,做愛嘅感覺同打飛機真係好唔同,可惜Tina走咗之後就冇人同我做.
之後我努力溝過幾條女,可惜溝到都冇用冇個肯做.其實遲早都要香港女仔點解咁保守?早啲試有乜唔好?
我雖不是處男但其實只同Tina做過兩次好多嘢都唔識,睇4仔學嘅花式好多都未用過.好彩我最終遇上佢,我的性愛啓蒙導師.
除咗做愛我另一最愛係足球,2002年世界杯第一次俾收費電視買咗,我當時酒吧又唔入得正煩惱點樣睇波,好彩我有個同學兼老死呀健佢話有得睇.呀健係有錢仔有裝收費電視唔出奇,咁我就跟佢去.
我地撘巴士去九龍城亞皆老街,但我記得佢唔係住呢頭.落車後我哋行到一座幾層高大廈,住得呢啲樓當然係非富則貴.呀健㩒咗No 對講機就傳來一聲:[Yes.]呀健答:[I'm Kenneth.]電閘跟住開咗呀健就帶我上樓.
上到去有個賓妹開門,呀健就問:[Where's aunt?]賓妹答:[She's working now.]呀健敲敲房門話:[姑姐.]房入面有把幾好聽嘅女人聲:[門冇鎖呀.]
開門後我見到一個頭髮頂紥住個髻,身上着住滿是油彩白袍的女人喺度畫畫.我打招呼叫聲:[Aunt]個女人話:[我叫Martha.]我又叫多聲:[Aunt Martha.]Martha笑一笑道:[我唔係好老啫,唔駛叫Aunt.]
我同呀健喺廳睇波,到仲有20分鐘完場Martha亦出嚟睇.呀健話:[法國都出咗局你仲有心機睇?]Martha笑一笑點起支煙,呀健想攞支食Martha就一手拍落去,呀健話:[你同老竇都食啦!]Martha話:[到你大個啲先啦,想喺學校俾人捉呀?]
呢個時候我望Martha多過望電視,佢除咗工作袍着住家居便服頭髮放返落嚟,佢個樣真係幾靚女,件衫鬆鬆哋都睇到佢幾好波.
場波終於打完,唉!點解冇加時?我同呀健走時Martha叫呀健等陣,佢入房拎個信封俾呀健話:[幫我俾大哥.]然後送我哋出去.
撘巴士時呀健同我講佢姑姐啲嘢,Martha係佢老竇最細嘅妹,性格有啲反叛又我行我素,不過就好錫呀健呢個姪仔.呀健記得細個嗰陣睇住姑姐因為堅持去歐洲讀藝術同死鬼呀爺炒大鑊,最後要老竇出嚟先勸掂佢兩個.
姑姐喺歐洲期間一切自食其力做兼職應付生活所需,屋企匯俾佢啲錢全部完封不動.返到香港呀健老竇喺公司預咗個高層職位同屋企間房俾佢想一齊住,不過姑姐死都唔肯仲要自己租樓,呀健老竇知個妹脾氣如果再堅持棧佢又返去歐洲,剛好呢個單位租客退租就租返俾自己個妹,仲堅持要幫佢請個工人,表面照顧其實監視,唔係個妹隨時又失驚無神飛返歐洲都唔知.
呢屆世界杯我同呀健成日上Martha度睇波,有時Martha着啲衫比較鬆又喺我面前烏低成對波俾我昅晒.有次我去厠所見有桶未洗嘅衫入面仲有胸圍底褲,我梗係要拎上嚟聞吓.嘩!真係索一索我下面已經硬晒.其實我諗過不如撻返屋企,不過佢地一定估到係我所以冇.
世界杯終於打完,咁我已無理由再上Martha度,真係有啲失落.不過冇波睇點都唔及冇嘢扑慘,自從Tina去咗澳洲我就冇扑過嘢,試過去砵蘭街睇住啲女通街行,最後睇中一個跟腳上去.上到去個Keeper問我上嚟做乜?我話想幫襯頭先入嚟條女.Keeper問我攞身份証,睇完之後話:[走啦細路!]我拎錢俾佢睇話:[我真係幫襯㗎!]Keeper話:[16歲就想叫雞!返屋企打飛機啦!]跟住仲趕我出去.
返到屋企我唯有打飛機,幻想對像就係Martha,我已經J個Martha好多次.
幾個月後某個Saturday,我喺中環見到個好熟嘅背影拎住幾袋嘢,佢就係呀健姑姐,我嘅女神Martha!我衝過對面馬路同佢打招呼,佢見到我對我一笑問我可唔可以幫佢拎啲嘢返屋企?我梗應承啦!
坐上Martha架車,佢話難得工人放假返咗Philippines,終於可以自己做自己嘢.佢話好唔慣有工人,不過大哥堅持就由佢.
入到屋坐低Martha冲咗杯茶俾我,佢上身件裇衫冇扣最上兩粒鈕俾我昅到佢波隙同胸圍.Martha發現我昅佢後笑住話:[曳呀你!]跟住問我:[係咪處男?]我即刻答:[唔係!]
Martha輕輕一笑就捉住我隻手拖我入睡房.

繼續 但可唔可以整齊d比d標點 好難睇

入到房Martha就嘴我，我伸脷同佢打笳輪，佢停咗叫我慢慢嚟唔好一味亂咁衝.
Martha先輕kiss我嘴唇然後伸出條脷入我兩唇之間，我都伸脷出嚟慢慢同佢脷叠脷kiss。
一邊打笳輪一邊除我件衫，我申手解開佢裇衫鈕，不過我除唔到最後嗰粒，結果佢自己嚟。跟住Martha解開我褲鈕除我條褲，仲一嘢就連底褲扯埋落去.
Martha身上只剩一set 白色胸圍底褲，佢反手除埋個Bra然後除條T-back。佢望住我硬晒既下面話:[好大.]跟住拖我入廁所冲凉。
Martha用花灑淋我心口幫我涂梘液，佢隻手好滑摸得我好舒服，跟住幫我洗下面，隻手又摸我支嘢同春袋。
Martha轉身叫我幫佢洗背，我幫佢涂完梘液就伸手揸佢對波，佢話:[唔好咁.]捉住我對手去波底話:[由下面托上去，善用你嘅手指.]拉住我手指在佢乳頭打轉。
Martha 捉住我對手教我點摸佢對波我照住做,慢慢佢鬆開手任我自由發揮，我依住佢教嘅方法愛撫佢雙乳，佢慢慢仲哎咗出聲。佢順勢扭住屎忽磨我支嘢，跟住反手摸落嚟。[呀!]今次到我哎咗出黎，好High 呀!
出返房我瞓喺床上，Martha先同我打笳輪然後用對波磨我上身，跟住就kiss我乳頭。
好舒服呀!以前同Tina做完全冇呢啲感覺。到下面佢就幫我吹又舐吓袋仲含我兩粒荔枝。好正呀!!呢樣以前Tina又係唔肯做。
跟住Martha瞓落床，對我話:[好似我投先鍚你咁鍚我。]我錫落Martha乳頭用口啜，佢話:[唔好啜，用條脷。]我照住做用條脷圍住佢乳頭打轉,另一邊就用手順時針搓佢個另一邊波，然後兩邊交換做.
到下面我kiss佢兩邊大脾，伸手指想插佢下面。Martha撥開我隻手話:[唔準用手指，鍚佢。]我當然乜都肯做。
睇4仔見得多舐撻一直好想試，以前同Tina做嗰兩次佢都唔俾今次終於試到。我用條脷不斷咁舐仲深入去，Martha不斷扭動下身仲猛咁呀呀聲，此刻我覺得好有滿足感同成功感，仲high過平時打飛機出嘢。
我瞓返落床Martha幫我戴套，佢捉住我下面插入佢下面，雖然戴住套我下面都感受到一份濕潤而溫暖的感覺。Martha起初慢慢咁搖然後加快，捉住我對手去摸佢對波。
我撐起身扶住佢纖腰大家不斷咁郁，我錫吓佢波跟住又打笳輪。我feel到有啲想射就㩒佢落床尾男上女下咁插，Martha雙脚翹住我對脚十分肉緊，我望向梳妝枱塊境睇住自己同Martha做愛就好似睇4仔咁。呀!呀!呀!我同Martha一齊哎，我最後呀的一聲射了!
射完之後Martha雙腳仲係翹住我，此時我下面有一種從未試過的感覺，Martha下面好似有種吸力咁攪到我射完都持續咁High。
我伏落Martha身上，佢摸住我頭髮透晒大氣。我想起身掹下面出來佢就攬實我雙腳翹住我仲對我話:[唔好住.]我又伏落去俾佢攬住，過咗一陣佢輕輕把我肩一推，我地四目交投又打個笳輪然後分体。

Martha用濕紙巾幫我抹下面，抹完擺個Ashtray喺我心口，點着支煙伏落嚟。
Martha問我:[以前做過幾多次?]我答:[2次.]
跟住佢問:[有冇戴套?]我答:[有.]
佢搣吓我塊面話:[乖仔.]跟住話:[好男人一定要識保護女人,唔可以只為自己開心射完就闊佬懶理.]
食完支煙佢拎開Ashtray叫我攬實佢，佢話:[完事後男人一定要攬實女人輕輕撫摸，呢樣對女人係好重要.]
我問佢:[你有冇男朋友?]佢嘅答案令我有啲驚訝,佢話:[我鐘意做愛但唔鐘意拍拖.]
Martha話:[你覺得我好淫蕩?]我話:[梗係唔係啦!]其實我都唔知點解會咁答.
Martha跟住話:[性同愛係兩樣唔同嘅事,性係一種生理需要,等如人要呼吸要食要飲水。愛就係一種感覺，如果你對對方冇感覺，只係諗住人有我又要有，仲要拍拖結婚生仔到最後只令大家都難受，根本係不負責任。]
我問Martha:[咁你咪同過好多男人.....?]嗰兩個字我唔敢講怕佢嬲.
Martha答話:[咁又唔係，我原則係同一時間唔會有多過一個S P，不論男女都係。]
我唔知S P點解?佢解釋:[即係我同你投先咁，純粹做愛不涉感情，就好似朋友之間打場Tennis。]咁即係話佢連She She都有??
我真係冇諗過做人可以咁，Martha呢種思想一直影響到我而家.不過唔同嘅係佢接受同性She She，但我絕不會玩He He.
Martha又對我表現作出評價，佢話:[以你咁少經驗嚟講除咗快咗啲表現都唔錯，聽教聽話令我好舒服好開心。]
我問佢男人點樣先知女人開心?佢話:[投先你下面應該Feel到.]我明白了!原來就係嗰種吸吸吓嘅感覺!
不過Martha話:[你仲有好多嘢要學，好似投先我唔俾你用手指攪我下面，因為我知你呢類年輕人睇4仔睇到學壞哂.]
[你要用手指係應該咁。]Martha伸出食指中指，輕輕咁按落我春袋底同屎眼之間話:[用指頭嘅肉輕力撫摸女性下体，又或者好似彈琴咁彈彈吓，力度要似有還冇咁，記住唔可以俾指甲touch到。]
我真係冇乜感覺，Martha話:[不過男人同女人唔同，女人要令男人開心就可以用指甲。]接着就用指甲輕搲相同部位。
呢吓真係完全唔同，我feel到痕痕哋好刺激咁，我俾佢搲到哎咗出嚟下面又硬起來。
Martha跟住就伏落嚟同我打笳輪，然後聲音好誘惑咁話:[想唔想嚟多次?]我梗係想啦，於是猛咁點頭。
Martha上面錫我蓮頭手往下搲我下面，舐勻我上身就舐我支嘢。佢條脷先在我龜頭打轉跟住舐匀成條，接着就係春袋。
呀!!呀!!我俾Martha搞到呀呀聲之際佢就含住我支嘢轉個嚟個西對住我。收到!我知佢想同我玩69。我舐落Martha下面時佢已經好濕，我舐幾嘢都成面濕晒。
Martha瞓落床俾我錫佢，我學佢咁上舐蓮頭手摷下面。我用佢教我嘅指法愛撫佢個西，佢就猛典來典去仲越哎越勁!
戴咗套後我跪在床捉住佢對脚插入去，雙手摸佢對波，又用吓佢教我嘅彈琴手。
Martha伸出雙手要攬住我，我一伏落去佢對脚即刻好肉緊咁翹實我，我同佢打住笳輪一路慢慢咁插。
跟住我挺直雙手一如掌上壓姿勢繼續插，此時我發覺同Martha做與同Tina做係完全唔同。同Tina做時佢瞓喺床係完全唔郁，而Martha會不斷郁動下身配合我抽插，做落真係High好多。
頭先嗰次好快今次就耐咗，所以我想試吓玩花式。我抱起Martha佢順勢用手㩒床另一隻手就捉住我膊頭，我扶住佢條腰佢頭稍昂後一直喺度呻吟:[呀!Oh Yes!]
我聽住我哋嘅呻吟聲同下面不斷郁造成碰撞的拍拍聲，再加上Martha對波猛咁彈，真係好似4仔咁呀!
Martha撲上嚟攬實我打茄輪，我一手揸佢波一手托住佢屎忽，打完茄輪我哋又一齊呀呀聲。
再一輪抽插後我Feel到要射就攬實Martha，我射完後Martha仲係不斷咁扭,到佢停落嚟我下面又Feel到佢下面嗰種吸吸吓嘅抽動。
到呢種感覺停咗Martha就抬起頭，個人同眼神好似虛脫咁，跟住又攬實我同我打笳輪。
我哋休息時Martha又伏喺我心口要我攬實佢，佢話我比上一次真係越嚟越進步，第日啲女人一定俾我攪到好似佢而家咁。
Martha仲教我一樣嘢，女人高潮可以扮得好似，佢哋可以自己抽動陰道肌肉，不過分別係冇嗰種吸入去嘅感覺。最重要切記不要被性愛冲昏頭腦，對女人的機心不可不防。
我問佢咁你算唔算係有機心的女人?佢搣我塊面笑住話:[我凈係想詭你啲精。]
Martha話約咗人要出去，我哋就冲凉走人。冲完佢着衫戴Bra仲叫我幫佢扣，睇見佢凈着胸圍底褲個look真係好性感。
着完衫佢問我:[仲想唔想再上嚟?]我梗係話想。佢話:[應承我唔可以俾其他人知。]我梗係答應，佢伸隻手指尾出嚟，我就同佢抝手指尾。
佢車我去太子地鐵站放低我，問我攞咗電話話會打俾我。
我返到屋企，瞓之前又回味吓投先，忍唔住又打次飛機。我心諗好彩我唔係呀健，有個咁正嘅女人喺身邊但係唔可以同佢做愛真係惨。

盲咗

D排版。。。

請問師兄點樣排可以好啲?

日日望住個電話Martha都冇打嚟，

真係心都囉囉攣，仲幾日都唔打飛機，諗住留返嚟同Martha扑嘢。

終於等到佢打嚟，佢話:
[工人星期日晚放完假返到,星期六佢唔得閒,星期五放學後想唔想上嚟?]

我梗話得啦，Martha又話:[換咗衫先上嚟唔好着校服。]

斃!
收線後先記得嗰日約咗呀健同班同學踢波!

我即刻打俾呀健話嗰日臨時有事唔踢得，佢問我乜事?

我話係緊要事，我梗唔會話佢知約咗佢姑姐扑嘢。

我帶埋套衫返學，放學後即刻換衫拿拿臨去Martha度。

上到去Martha着住全透視睡袍，入面係套黑色胸圍底褲。

入到房同Martha打住笳輪除衫跟住冲凉，

入到去見浴缸放满梘泡，第一次冲泡泡浴仲要同個靚女，正呀！

浸喺浴缸Martha用對波同我洗背，

洗洗吓就伸手用指甲搲我袋底，我已經硬晒啦。

Martha叫我躺下用對波磨我心口，

然後扲起我隻手用西毛擦，呢個鮑魚擦好正呀!

到我幫佢洗背時我雙手伸前穿越佢格勒底摸佢對波，

摸摸吓Martha已呻吟起來，跟住擰側頸同我打笳輪。

上到床我同Martha坐喺度攬住打笳輪跟住同佢車住瞓落床，

車完佢提高雙手話:[錫我格勒底。]

我錫匀兩邊，Martha一路呀呀聲呻吟。

跟住輪流兩邊錫佢對波同揸波，我用條脷舐匀佢上身，到下面就梗係食撻。

我一路舐聽住Martha呻吟，雙手掃上去用彈琴手摸佢對波，

過咗陣Martha坐起身托起我下爬同我打笳輪，

跟住提高我錫落去，到下面我跪佢坐摸住我屎忽就幫我吹蕭，

我伸手向下摸佢對波，好爽呀!

吹完Martha就攞套幫我戴然後瞓落床，

我對準插入去Martha就大哎，

我一路抽插，Martha亦扭動下身配合，

插咗一陣我抱起Martha,佢雙手㩒我對脚借力

我雙手托佢腰,佢對波猛咁彈，

我抽隻左手出嚟揸佢波，我哋仲一齊喺度哎。

Martha起身轉姿勢脚跪手撐，我就由後面入，

今次係我第一次玩狗仔弎，我下面插雙手不斷揸佢對波，

我由慢到快越插越勁，Martha亦前前後後係咁郁，我哋越哎越勁吓我射了。

我掹返出嚟後Martha就伏落床，我亦伏落佢度，

大家都透晒大氣，我回氣後就由佢屎忽舐上佢背，

佢捉住我隻手指放入口啜，跟住轉身拉我落去打笳輪。

我哋攬到實休息，Martha話我今次又進步咗，

我話想嚟多次，不過佢話唔夠時間，

佢應承咗去大哥度食晚飯夠鐘，我話:[咁即係會見到呀健？]

Martha鬧我:[呷醋呀?]

跟住話:[我點開放都唔會同個姪上床㗎！]

自從第一次後，我同Martha基本上個個禮拜都會搞野，

日子多數係星期日，因為個賓妹一定晨咁早就出咗去，

如果果個禮拜有公眾假期我哋又會多一日搞。

作為我人生中第一個S P，Martha真係教識我好多嘢，

除咗做愛技巧，仲教我喺性以外點樣取悦女人。

成日掛住扑嘢你哋以為我學業必然退步，但我唔單止冇退步仲進步咗。

因為Martha成日叫我俾心機讀書，尤其要學好English，佢話Qual高對溝女好有幫助，

起碼唔駛食親都係MK妹，可以去老蘭Soho呢啲地方揾食。

早排考試前佢話如果我成績好會好好獎勵我，所以我一早就去佢度攞獎品嘞。

入到屋見個廳幾喑，原來全部窗簾都拉密晒。

我同Martha打住笳輪拖住佢手諗住入房，不過佢話:[做愛唔係一定要喺床上面。]

我坐喺梳化Martha坐我上面，我除咗佢個胸圍錫佢對波，佢輕聲呻吟慢慢自己除埋條底褲。

我俟落梳化，Martha先同我打笳輪然後舐落去，到下面就跪喺度幫我吹，我覺得自己真係成個大爺咁。

到我舐Martha，佢一隻脚放上梳化，我跪喺佢胯下舐佢個西，一舐又聽到佢嘅呻吟聲。

佢摸住我頭髮，我就摸住佢屎忽。舐舐吓我feel 到塊面濕晒，可知Martha下面幾多水。

之前經常都係Martha幫我戴套， 不過而家經驗多咗，我自己戴都好快搞掂。

Martha轉身提高屎忽㩒住牆，我就喺佢後面插入去，

我同Martha相反方向前前後後一齊郁，我雙手先慢慢掃佢背再滑落去揸佢波，呢種手法又係佢教我。

好快我哋就呀呀聲一齊呻吟，我好high之際Martha叫我掹返出嚟先，話要教我新花式。

Martha叫我坐喺張圓矮凳上面，然後佢捉住我下面插入佢下面坐落嚟，

我插入後Martha雙手捉住我手臂，昂後條腰叫我扶住，雙脚翹住我係咁搖，

我配合住不斷抽插，真係好high呀！又學到一個新花式。

我下面不斷抽插，上面望住Martha對波係咁彈，耳聽住我哋嘅呻吟聲，聽聽吓Martha突然哎住我個名。

Martha一路呻吟一路哎我個名仲用好深情嘅眼神望住我，搞到我越嚟越High，

同佢做咁多次今次係第一次，我梗係要哎返佢個名啦！哎哎吓我就射了。

我哋坐喺圓矮凳攬到實，伏喺對方膊頭透大氣。

Martha先抬起頭摸住我頭髮喺我耳邊輕聲問:[係咪好High?]

我話緊係啦！佢跟住話:[把口喺做愛時除咗Kiss同舐仲有其他作用，做愛時講啲甜言密語氹吓對方會令對方更有快感高潮，例如我投先我哎住你個名。]

又學多樣嘢。

我同Martha攬實打笳輪，雖然已射但我下面Keep住硬插住Martha，

打完笳輪Martha話:[抱我入房。]我就抱住佢屎忽插住佢下面企起身，

佢雙脚即時翹住我，上面就車落嚟，我哋就車住入房。